皇馬問價17歲球王 雷恩索價最少1億歐

據法國媒體《隊報》報導，西甲豪門皇家馬德里對法甲雷恩隊年僅17歲的中場球員卡馬文加（Eduardo Camavinga）非常感興趣，為了得到這位年輕的法國中場，皇馬已與雷恩進行了初步的接觸。

當地時間上週日，雷恩作客1比0擊敗了里昂，卡馬文加為雷恩攻入了制勝球，這也是他在法甲聯賽中的處子球。今季，年僅17歲的卡馬文加已經成長為雷恩中場主力球員，表現搶眼的他也得到了多家歐洲豪門的關注，這其中就包括了皇家馬德里。由於在引進麥巴比一事上被巴黎聖日耳門捷足先登，皇馬高層已經意識到在收購方面他們必須先下手為強，儘早敲定心儀的青年才俊，並給予他們發揮的舞台。

早在青年隊時期，卡馬文加就是眾人關注的焦點。時任雷恩預備隊教練的斯蒂凡（Julien Stéphan，現在擔任雷恩隊教練，他還是法國國家隊首席助教Guy Stéphan的兒子）就曾對卡馬文加的表現讚不絕口。那時雷恩預備隊有兩大希望之星，一個是卡馬文加，另一個就是現效力於巴塞的迪比利。雷恩球會對於卡馬文加也是非常重視的，在其剛剛度過16歲生日時，雷恩主施拉唐（Olivier Létang）就為他送上了足球生涯中首份職業合約。2019年8月，勒唐又與卡馬文加續約至2022年6月。要知道雷恩方面非常希望用一紙長約留住卡馬文加，只因其是未成年人，因此合約期限最多隻能簽到三年。
現如今卡馬文加已經受到了皇馬、巴塞、拜仁和曼城等多家歐洲豪門球會的關注，雷恩球會為他的轉會費估價也達到了近1億歐元。根據《隊報》的報導，皇馬方面對於引進卡馬文加表達了濃厚的興趣，他們已在打探相關的情況。雷恩方面雖然不願失去這位才華橫溢的青年才俊，但是如果收到了巨額報價，雷恩高層也會選擇放走卡馬文加。

一定係水貨

入里昂波仲唔係屈機 呢一球值1億

而家真係阿豬阿狗都一億

剪親呢啲髮型既人都好撚水貨味

2和比唔水

入一球就一e 痴撚線

Joao Felix

佢今季入左2球算好勁啦...

法甲 得包皮值過億
其他都水貨黎
pepe

尼馬

皇馬點會買呢條黑柴

呢個將來會好好波 一億絕對值
利申 未來嚟

防中嚟原來

法甲就食屎啦

過一兩年後返嚟睇呢個POST睇下邊個鞭邊個

好心啦 買左世3件水貨都唔識謹慎買人
利伸 皇迷

黑普巴

營養不良2&B

過一兩年後都未上位啦

法甲